其實激烈討論同嗌交有無分別

旁觀者認為我地鬧交 但我只係覺得係激烈啲嘅討論
我覺得兩者係唔一樣 但講唔出具體嘅分別

嗌交：會離題，會人身攻擊

激烈討論可以隨時完，討論完就可以正常mode講其他野
嗌交唔係話停就停，要氹

要視乎內容，鬧交通常帶有情緒的說話，討論通常針對件事